
                      Basura italiana con guiños sexistas racistas y muy poca gracias. 
Una perdidas de tiempo 
El actor principal carece de gracia carisma y personalidad. Aparte de belleza cuestión q debería ser irrelevante. Pero dado el caso
        
            